玩Fifa最憎咩人？

好撚柒鳩憎d要睇replay既on9仔
屌你老母又唔係入得靚 又要睇睇睇
完全唔撚skip
然後贏緊你一粒 80分鐘開始係後場猜
完全唔撚攻 好撚柒on9

利申 玩緊 對面睇緊replay

回帶

你渣咪俾人睇replay囉

樓主呢種人

你係勁唔會輸一粒啦
利申：入一球泊巴士再後場猜波 已上D1

樓主憎果d行為 我全部都有做
replay都唔俾人睇 好霸道

一定要飛既?世界圍住你轉?